求 治蟻 教學 ！ （蟻患）

有冇巴打有清蟻經驗，屋企近排開始出現好多黑蟻，好高血，跑速又快，秒唔到，試過水攻，治標唔治本，第二朝又有，到依加起碼殺左兩三百隻，想問下有冇咩藥/味會驅蟻。

搵大笨象

隻象會嬲死

睇下搵唔搵到佢地個竇
可能你屋企有個竇

我地個陣係普通既蟻，好似搵漂白水狂漂佢地啲路
係咁灌水入佢屋企
最後用膠紙封住佢入口 點知佢地搵第二個窿入去
係咁用膠紙痴死佢地

最後買左蟻粉 全部清晒

我都係咁呀巴打
殺極都有
個䆹仲要係廚房天花D廚櫃入面

前幾年廚房有好多蟻
有日嬲嬲地
走去跟蹤佢地
發現佢地多數由兩三個窿度爬出黎
之後我就用熱溶膠封左個窿
成班蟻就用其他窿入返去
到封晒d 窿之後
佢地就返唔到去
睇見都爽

一定要留d 蟻係外面
因為佢地會帶你去搵其他入口
最後佢地無晒入口
你屋企就安全

硼砂+糖+水 放係度唔洗理佢 幾日就清哂

個蟻群係插穌入面 點搞好 日日清極都仲有
又唔敢封住 驚d蟻係入面發癲

係入面發癲會點

問隔離屋有無蜘蛛仔攞隻 返屋企放養

我跟過佢地成粒鐘，我極懷疑係隔離屋啲蝻既廚房到惹過黎，即係個竇唔係我屋企
想阻止佢爬黎我地屋企

想問蟻粉邊到買 藥房定惠康個啲

好似啲甲由毒藥咁比啲蟻食就一天都光哂！